新加坡否認遣返116名武漢乘客「他們可改飛香港」

【新增酷航回覆】武漢肺炎向全國擴散，多國加強防疫措施。新加坡廉航酷航（Scoot）一架編號TR188客機，周五晚10時左右，由新加坡抵達杭州蕭山國際機場，機上335名乘客中，有過百名武漢乘客，其中兩人發燒，機上全部乘客要接受隔離或醫學觀察。對於網絡傳言指新加坡以該班客機「遣返」武漢客，酷航否認，稱該批武漢人是選擇改飛中國大陸、澳門或香港的乘客，再一次暴露香港防疫漏洞，由於杭州機場也即時隔離及特別處理有關乘客，香港防疫隨時比杭州更鬆懈。酷航每天有兩至三班機從新加坡飛香港。

香港人仲上網屌，就死喇，合力做野啦

屌你老母？

林鄭月娥中門大開：入我啦，入我啦

dklm

下話
你地可以送禮去香港
咪攔過黎攬炒
屌你老母
新加狗

DLLM 香港做埋肺炎回收呀?

唔撚係下話

中出我啦

如果有手足奶野 幫手食粒退燒藥去新加坡旅遊OK?

回禮啦dllm

ARM AH
REVENGE US !!!!

唔封關都格離2星期啦仆街

前世殺撚咗坡佬全家????

新加坡每日咁多呀叉入去 佢都就嚟爆煲㗎

新加坡：我地人命好珍貴，香港咁鍾意做condom做低賤畜奴，送撚哂去香港啦

之後其他國家肯定有樣學樣

呀仆街，死玻狗，新年流流都要屌你老母

我覺得scoot維穩多d
信微博大陸人

準備去外國逃亡避一排啦大家

其他國家：搵人同淋病老妖打個招呼，叫佢拍爛檔接哂啲病人去

推

新加坡前世比香港強姦中出十八連咩
今世係咁害香港

屌，遲d其他國家彈親既飛機都黎香港
然後林鄭:
我地係一國既原則底下，唔可以唔俾同胞入黎

我屌你老母啦

垃圾坡狗........

新加坡不嬲都唔妥香港

仆街喇屌

睇番個微博
根本個杭州人係話全機送番杭州喎

梗係唔係啦

新加坡本地華人而家畀啲低端阿差取代

唔信嘅可以睇下新加坡嘅CECA計劃

星加坡軍隊大多數都係華人 佢哋個國家就係淪陷㗎啦 就嚟內戰

距離真攬炒不遠矣

民間自發遊行？tg救港

笑死，新加坡過得不知幾好

全世界都唔要，777爭住收

佢地明串緊我地個垃圾政府 同埋我地香港人

梗係唔係呀

你睇下EDMW (新加坡嘅連登) 就知佢哋嘅情況唔係咁好

嗰個CECA計劃令佢哋六個定唔知五個人之中有一個係低端阿差 (多數係地盤佬)

啲新加坡男人畀啲阿差搶曬啲女

多過80%25歲一29歲喺單親

酷航今早回覆《聯合早報》查詢時澄清，從新加坡飛往杭州的酷航TR188航班，機上110名武漢人是選擇改飛中國大陸、澳門或者香港其他目的地的乘客，報道寫道：「由於中國湖北省的所有公共交通工具暫停服務，酷航取消了1月23日至2月2日之間，新加坡和武漢之間的航班 ，並讓受影響乘客選擇接受全額退款，或者將機票改簽飛往酷航運營的中國大陸、澳門或者香港的其他目的地。」此回覆意味部分在新加坡的武漢人可以選擇改飛香港。

第一收容港

哇。坡佬賤到咁！

屌你老母林鄭祝你合家百病纏身

屌你老母

林巴打緊依個算盤，

等人關注肺炎，示威自然就無晒。

呢d係味逃到城個d

香港有核武
第一時間射落坡仔到

要fw比藍絲睇

連新加坡都識玩知你香港中門大開
搵你香港老襯
然後柒婆今日先開會傾點樣防疫

林鄭個柒頭仲施施然返到來洗個靚頭先準備開記招